
                      Muy buena pelicula, con una historia que engancha, y sobre todo con mucha acción, siempre hay algo que impide que te despiestes y que estes continuamente pendiente de todo. Os la aconsejo.
        
            